<h1>Русский перевод Pathfinder 2e для Foundry VTT</h1>
<ul><li>Автор: Доктор#0353</li>
<li>Версия: 1.4.3</li></ul>


<h2>Ссылки</h2>
<ul><li>Gitlab: https://gitlab.com/gnuraco/pf2r</lI>
<li>Manifest: https://gitlab.com/gnuraco/pf2r/-/raw/V10/module.json</lI>
<li>Русскоязычное сообщество Pathfinder 2e VTT Foundry: https://discord.gg/YWTSmnh76H</li>
<li>Changelog: https://gitlab.com/gnuraco/pf2r/-/raw/master/CHANGELOG</li>
<li>Модуль брал за основу следующую версию перевода: https://pf2e-ru-translation.readthedocs.io/ru/latest/index.html</li></ul>

<h2>Описание и инструкция</h2>
Модуль добавляет перевод Pathfinder 2e в Foundry VTT и многие модули

<h3>Нужно выполнить один раз:</h3>
<ol><li>На вкладке Add-on Modules нажмите Install Module</li>
<li>Введите в фильтр "PF2e Rus", в списке должен появиться модуль "PF2e Russian Translation | Русский перевод Pathfinder 2". Нажмите кнопку Install</li>
<li>Установите либо этот микромодуль: https://gitlab.com/gnuraco/rus/-/archive/main/rus-main.zip, либо модуль Russian Translation от Феномена.</li>

<li>Не забудьте установить обязательные зависимости, модули: Babele и libWrapper</li></ol>


<h3>Нужно выполнить каждый раз для каждого мира</h3>
<ol><li>Перейдите на вкладку Настройка игры (иконка с шестеренками сверху чата) и нажмите Управление модулями.</lI>
<li>Поставьте галочку напротив "Russian Translation Pathfinder 2e | Русский перевод Pathfinder 2e" и нажмите Сохранение настроек.</li>
<li>Выполните инструкции, указанные во всплывающем окошке модуля.</li>
<li>В настройках доступна опция показа перевода переведенных и оригинальных названий элементов и актеров, что поможет в поиске как по русским, так и по английским названиям. Эту опцию необходимо включить в настройках модуля, чтобы она работала.</li></ol>

<h2>Информация о переводе</h2>
Модуль в данный момент имеет перевод Pathfinder 2e, а также:

<h3>Модули:</h3>
<ul><li>Babele</li>
<li>Hover Distance</li>
<li>Hurry Up</li>
<li>KASPER</li>
<li>libWrapper</li>
<li>Lock&Key</li>
<li>PF2e Animation</li>
<li>PF2e Alignment Damage</li>
<li>PF2e ARP</li>
<li>PF2e Bardic Inspiration</li>
<li>PF2e Dailies</li>
<li>PF2e Deck Harrow</li>
<li>PF2e Dorako UI</li>
<li>PF2e Doraki UX</li>
<li>PF2e Drag ruler</li>
<li>PF2e Effect Description</li>
<li>PF2e Exploit Vulnerability</li>
<li>PF2e Exploration Activities</li>
<li>PF2e Extermore Effects</li>
<li>PF2e Fatigue</li>
<li>PF2e Flatten</li>
<li>PF2e Flat Check</li>
<li>PF2e Giveth</li>
<li>PF2e Hero Actions</li>
<li>PF2e Inspire Courage</li>
<li>PF2e Interactive Token Tooltip</li>
<li>PF2e JB2a Macros</li>
<li>PF2e Modifiers Matters</li>
<li>PF2e Monks Encounter Aftermath</li>
<li>PF2e NPC Knowledges</li>
<li>PF2e Persistent Damage</li>
<li>PF2e Ranged Combat</li>
<li>PF2e Reaction</li>
<li>PF2e Relics</li>
<li>PF2e Spells Summary</li>
<li>PF2e Stances</li>
<li>PF2e Target Damage</li>
<li>PF2e Toolbelt</li>
<li>PF2e Unided</li>
<li>PF2e Workbench</li>
<li>Polyglot</li>
<li>Roll Tracker</li>
<li>Sequencer</li>
<li>Token Action HUD</li>
<li>Token Action HUD Core</li>
<li>Token Action HUD PF2e</li>
</ul>
